[不能氣餒]尋日我見過好多人都係第一次去！

好多都真係好後生
好多第一次去既
尋日我地已經做得好好
好好累積經驗
繼續捱下去！

加油，加油！
經驗係大家一齊累積返黎

【致瞓唔着嘅巴絲：當你迷茫絕望之時】我地到底係為咩而捨命抗爭？

雨傘係佔左幾個點 互相呼應 先佔到咁多日
冇其他地方開壇
就係圍點打援
唔好再用雨傘既模式
試過冇用